偽人老千嬅老屈香港人

偽人老千嬅老屈香港人。呢條8婆佢內心幾醜惡，香港人都見到💩💩💩
PS: 盧苑茵後生都靚過佢

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！